原來周庭要六月先出得返黎。。。

睇唔到IZONE😭😭😭😭

周庭bb慘做condom, 成班已經諗緊移民

抵啦偽民主 造假選舉都撐